黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（17）

黃鴻升 小鬼（1983.11.28－2020.9.16）
職業 歌手、演員、主持人、作家、畫家
出道日期 2002年
代表作品
電影：
《陣頭》、《角頭》
電視劇：
《剩女保鏢》、《逃婚一百次》、《巷弄裡的那家書店》、《霹靂MIT》
電視節目：
《娛樂百分百》、《綜藝玩很大》
專輯：
《不屑》、《Love Hero 愛&英雄》、《超有感》、《黑心傷品》

鬼哥 我們會一直記得你的好 在你的星球繼續追求你的夢想吧

黃鴻升「地球上最浪漫的演唱會」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

各巴絲推薦音樂作品

我不是空笑夢—
「請你甭閣操煩 甭閣驚我艱苦
知影你放袂落 永遠想欲來照顧
請你放心 我的堅持 我的路
繼續行 繼續拚 繼續做」

地球上最浪漫的一首歌—
「依依不捨 捨不得 地球上最浪漫的一首歌」

不屑—
「就讓我僞裝我嘴角不屑
讓孤獨乘以更孤獨的兩倍
允許我保留我最後一點點特權
赦免我想念你的心碎」

忘了怎麼快樂—
「我們都 忘了怎麼快樂
拼了命的拉扯 自己的人生
你若太認真 這場比賽就輸了
因為生命不過就短短幾十年的旅程」

鬼混—
「我一條命 一個人
找一個神 一起鬼混
我要活就要活得比別人還要狠還要瘋」

千分之一—
「珍惜你來到我的世界
錯過的情人卡片換一種感謝
是你讓我相信這一切」

我朋友—
「誰叫你是我朋友 就算你傷心還有我
這樣才是真朋友 只要你開心那就Go」

六十億分之一—
「想起你 天空就慢慢傾斜
擁有你 快樂才如此的強烈
為何你 一片片撿起的落葉
碎成了 無限期遺失的遺憾」

黑心—
「告別演唱會 你卻不告而別
回憶不是按鍵 一按就消滅」

蒸發—
「牽著我 一起走吧 不管了 風有多大
想去哪 現在出發 等什麼呢
有火光 一起去闖 不害怕 別人去講
就這樣 人間蒸發」

搞砸了—
「又被我搞砸了 又搞砸了
又傷了她的心」

人類—
「寧願逆著風 也要追 著夢 不放手
一切很灑脫 光隨著 灑落 是初衷」

自以為我以為—
「揮霍青春的瘋癲 揮不去的可愛笑顏
就在此刻終於成了紀念
世界崩塌崩潰止不住心碎」

忘了我—
「順流逆流留不下成就
你爭我奪躲不過隕落」

複製人—
「寂寞的人複製 更寂寞的人們
沒有人能逞英雄 受得了愛的虛榮
各自尋找防空洞 只是動物的本能衝動」

我不要長生不老—
「我不聽白頭偕老的口號 我不要長生不老 我不想自己活在冰島
而靈魂 就算能 和靈魂對調 心還是換不掉
撥的是空號 現在收不到訊號
回憶全自動 循環的洗腦 重播著無間道」

美麗境界—
「美麗境界我聽說 耶 你的境界我不懂 耶
來不及兌現的承諾 兌現不了的以後
對的錯的你的全放手 按下按鈕一切全從頭」

平行時空—
「我存在的平行時空 不存在永恆的不朽
在平行時空 我找不到我」

澀谷—
「從追逐到放逐 闖入回憶的澀谷
從虛無到荒蕪 我到底何苦
從複數變單數 迴蕩回聲的澀谷
從專屬變附屬 我作繭自縛」

御守之心—
「想永遠守護你 成為你的勇氣
一個擋十一 沒有半點遲疑
御守最重要 比一生一世都美好的淚滴」

我是歌手—
「我是歌手 也是 質感小丑
笑得 那麼放縱 卻讓人感動 把淚流」

玩具槍與玫瑰—
「這是我的告別演唱會」

愛的主旋律—
「是你的聲音 帶給我勇氣
戀愛的頻率 直達我心底
如果你願意 是的我願意
來做我幸福的主旋律」

心愛的—
「和你的心連結 幸福難得可貴
人總是要繞了一大圈 心碎成幾片終於看見」

關東煮—
「切啦切啦再會啦 沒妳沒妳我沒差
伊哪比我讚妳對伊行」

天堂有多遠？My Dearest Alien—
「想你的時候 抬頭看看星空
你應該就在不遠的地方也看著我」

扛得住—
「人生總是起起落落 還是要堅強的生活
哪怕天塌下來 只要有你一起度過
我會扛得住 扛得住」

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

各種回顧

鬼峮

升琳

KID鬼

三隻鬼兄妹情

04與99

杰楷坤達

丸子

鬼蝶

百搭鬼

聊聊大明星 - 鬼哥與關關

鬼哥給粉絲的信

還有更多更多 無法盡錄
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

入行前

妹妹頭時期

長髮/捲髮

娛百

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

Post1: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你

Post2: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（2）

Post3: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（3）

Post4: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（4）

Post5: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（5）

Post6: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（6）

Post7: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（7）

Post8: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（8）

Post9: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（9）

Post10: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（10）

Post11: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（11）

Post12: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（12）

Post13: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（13）

Post14: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（14）

Post15: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（15）

Post16: 黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（16）

Nplm

14號aes出禁果系列

nplm

Nplm 牛年快樂啊大家

TAT 新年新作品

Nplm
新年快樂啊鬼哥

重溫上一個牛年嘅除夕節目

越睇越覺得鬼哥呢個表情好Q

鬼哥張相係偶像時期嘅佢

桃園醫護唱扛得住

呢排自己都成日loop呢首歌

首歌好易上口

如果加埋峮峮就好了
睇左幾個訪問對答個性格幾好

我都覺得峮峮好叻 會支持佢的了

見到cm話以為會有擲斧王

好似唔敢剪啲鬼哥主角嘅片咁

係啦過年嘛 要開開心心

黑棒嗰集好好笑 記得嗰集鬼哥隻腳傷咗都仲好落力玩
姚元浩嗰到見到鬼哥抽到補血卡可以復活一個人又有d sad

留名
各位巴打絲打 仲有鬼哥新年快樂

好人一生平安

新年快樂 黃鴻升 重係好掛住你

睇完流氓校長 嗰結局都幾爛下

最尾仲以為終於一齊到啦 唔夠一集又要分開

TAT新歌MV
大家支持下
新年快樂

小鬼講佢細個同公車司機鬧交 幾好笑

流氓校長嘅卡士真係幾勁 小鬼應該都覺得好榮幸可以同太保、吳孟達合作

藝人來賓：黃鴻升、衛斯理、六月、威廉

最好睇嘅6週年

邊件？

件衫好靚

心郁郁

唔講都冇留意到 以為普通變型蟲

明明啲片段都睇過好多次 但都係會眼濕濕
Kid 嗰答案應該唔再係非洲

影得好靚 龜山島

二哥

終於彌補返上次買唔到禁果系列既遺憾

果時仲要第一次買aes
貪心揀太多樣搞到最後得個吉

見到 即刻買埋紅色

patchwork denim blue個件好靚
啱啱先睇到ig話12點有 已經冇曬貨

最後買咗件間棉
希望藍色個件liner jacket會返貨

真係好想望到鬼哥結婚，之後睇佢同佢小朋友係到玩嘅畫面

好似係逃婚100次之後
呢個頭有上過星光雲

歐弟有留言 好好笑

呢個係offical 咩？

孩子王

唔知 影平面掛 好短時間

假啦 殘體。。

新一集玩很大 Kid又提起鬼哥
茶余飯後 幾好笑

之前傳媒話供樓會唔會有問題
而家其實係點見婷婷成日去呢間屋

由想見你開始見到佢有呢個企圖心

係台語我上讚個種演技係可以令嘉賓

證明佢開始開竅楊子儀同小鬼個集雖然好短

但做得好好👍

aes 副牌，jj crossover

睇完你個cm走咗去睇台語我上讚 鬼哥秒落淚 驚歎
雖然劇情係講爸爸
又諗起我不是空笑夢 嗚

代鬼哥同黃爸過年

楊丞琳唔係同李榮浩喺北京咩 定咁快返咗去

呢集嘉賓係左左右右 孩子王又出動了

一開始鬼哥話諗到睇住佢兩個長大 第時佢地35歲嘅時候自己60幾歲 覺得好可怕
好sad

跳跳

鬼哥符合晒

人美心甜
我覺得小鬼應該做左好多好sweet既野

一定無諗過
聽海芬姐係追思會咁講佢一定覺得自己唔紅

係新加坡電台訪問我仲記得佢話覺得自己一定唔止咁樣
所以一直努力係各方面領域令人認同

無法憾動全世界
也要努力的讓感動更純粹

啲台灣記者真係好癲 一啲同理心都無

橙？包住嗰啲唔知

淨係手寫卡 + 畫畫已經冧死女

唔知鬼哥心目中點先算紅呢

峮峮

99家

越嚟越鍾意峮峮

有同感
雖然唔係鐵粉但睇番連登仔post 爬文趣你的娛樂
小鬼都有講佢好努力做好但周年回顧無佢
某程度上可能佢心灰先離開

而家娛百出回顧感覺上似吸views 多過懷念小鬼

一直都覺得愷樂根本撐唔起娛百
後期娛百換左好多主持人都根本無個種火花
even 風田

岩岩睇維基小祝哥制作人做到2012
之後都係一個女仔李金玲做

相比起小葉姐人情味差好遠

btw MP魔幻力量同鬼哥以前都幾多交集咁

好Q

搵咗我家也有大明星完整版黎睇
最後個part好朋友嘅祝福 楊丞琳話佢一定會紅 只係時間嘅問題

嗰陣佢同羅志祥真係好fd
但羅志祥話佢私底下都係會嘻嘻哈哈
諗起Kid講過話鬼哥對唔同人會有唔同嘅相處方式...

omg 原來Kid似余天好似係小鬼講起先

之前好似有個ig post係話鬼哥最想要嘅超能力係隱影
呢到佢有解釋 係因為想要嗰種自由

呢集開場鬼哥好活潑 到底佢個腦裝d咩 成日諗埋d奇怪野咁

新一集野人片尾有鬼哥

遊戲王 鬼哥同Kid同隊

Kid 生日冇鬼哥po醜照了
野七條新片片尾又提起鬼哥

kid個story想喊

肥肥幕後都好似好唔捨得鬼哥

大家都好掛住佢

只可以安慰自己佢永遠停留係36歲

青春靚仔

我相信會架我都好中意哥哥 鬼哥啲好人好事真係拍得住哥哥

希望大家會一直記得鬼哥嘅精神同佢嘅好 以佢為榜樣咁對待身邊嘅人

每當我再翻睇呢段片就好心痛
同佢係（真我）訪問一樣
下山既時候無人會為你歡呼、渴彩
必需要學識享受孤獨...

好多謝玩很大紅隊呢位女仔

鬼哥畫畫好勁
呢集雖然唔係part 海芬姐 但都好好笑

之前上過一次鬼哥的節目，我記得其中有一題我抽到「上次打手槍是什麼時候？」，鬼哥當下就跟製作單位反應這樣不行啦，然後代替我回答

最近幾集野七都好感人

愛你卡濃係小鬼鈴聲亦係夢想開端
係好後期先鍾意佢呢首歌都係玩很大聽到

有一種才華洋溢叫樂觀 不強求
一步一見證 希望可以破百萬

翻睇幾次都係喊到7彩

睇翻玩很大04要99抱住佢訓

我買過3次都冇

就黎6個月
睇每一集玩很大
都唔同心情同發現佢成日出發點都係為人地

唔知點解 每隔一排就會諗起鬼哥
會諗起鬼哥果把好似小朋友嘅聲 佢把聲同啲咬字冇人學得黎

好掛住佢笑聲

哈哈哈 有聲
佢啲 JQX 好字正腔圓

唉 早排先睇完流氓校長同埋一堆周星馳

咁樣默默咁想念
好心酸

鬼哥演BL劇情 男女通吃 誰受得了

之前睇流氓校長都睇咗呢集小燕之夜

原來佢地合過照

呢段訪問我唔知點解我覺得好似俾人set up jor

睇翻佢fb 好多人用佢既死玩膠

咁得閒做埋d損人不利己嘅事

愛妙間中會喺鬼哥ig cm

又係估唔到
我以為麻衣會Tim

咦 咁鬼哥同竇哥係點識 因為柯有倫而識？

愛紗以前好似同鬼哥有合作過 同埋大嘴巴會上娛百宣傳 到單飛都有上過趣你的娛樂

睇張相 黃爸後生好似幾型

見隔離有post話羅志祥復出
利申 冇睇佢條片

開左YouTube channel
扮掃街街訪

助理爆佢每個禮拜一次搵女伴上門
基本上之前節目爆夜店搵女根本係就係小豬

係人地受訪其間入鏡搞黎搞去
慌死人認佢唔到
成件事柒味重到

淨係奶共已經不了
人格有問題仲好意思復出
鍾意佢嘅fans都係低質 真係冇講錯

仲有婷婷都有po story 有666
黃鴻升 你知不知道大家都在想你呢

呢度至19:26 哲學家鬼哥出現

見到cm
看完 我只想念小鬼

某程度上羅志祥拍條片 無論內容係咩
都已經可以引起關注同討論
寧願將d心機時間擺返落去值得支持嘅人身上

最可愛的鬼

同04有啲似

原來吳孟達仲有上過城彩名人堂

我最鐘意佢呢個頭

啊 之前睇娛百d片見佢去法國時裝周嗰陣都係呢個頭 好靚仔

書哥去吃鬼哥最愛的阿婆乾麵
我都想試吓係咪真係咁好食

終於收到件衫
超保暖 睇怕今年都著唔到

17Live

由娛百開始追到後來由你撐住收視直到離開
開頭玩很大無集集追但由kid離開之後集集睇
因為我認為以前個重又擔起收視壓力既你
一直默默努力💪

到kid 翻黎又破左收視記錄

鬼哥主持經典問題：「如果工作人員在拿結他的時候，不小心把結他跌破了，你會怎樣？」

MV 最後坐係觀眾席望住舞台慢慢起身走入黑暗
又令我諗起追思會最初kid 憲哥為你留一個位置

一個演唱會為你而名但又不告而別既完美謝幕
成個追思會好多娛百既回億 認真的你 搞笑的你
所有之前既鋪陣 都係為左最後既逆轉勝
你走左之後好多人再一次留意你過去作品

33m 鳥

多謝你出來係我生命中

夜王真係好靚仔
我自己都幾鍾意忍者契約 好熱血

愛你

我好記得佢話鍾意卡卡西

成個MV 概念同造型好正
粉絲推動著偶像更加努力
偶像亦都可以某種形式鼓勵粉絲
用生命去影響生命

我諗佢一路上發展咁多棲都係唔想俾人淘汰
由藍色大門選角由佢到張孝全最後選中陳柏霖
到一屋二欺主角身份但拍到後期因為資金問題又停
角頭又因為豬哥亮備受勁大壓力

只有陣頭同剩女保鏢比較順利亦令佢人氣高漲
一路上佢由娛百建立俾觀眾唔同面向由單曲同畫集吸引唔同組群鍾意佢
由娛百到玩很大睇到佢慢慢笑容多左所以佢人生最後段路
有蝦皮同玩很大真係好好

第一個反應：係唔係啊
第二個反應：點解會自己po出黎

玩很大六週年嘅每一個小片段都特別珍貴

睇完你地留言即刻諗起玩很大有段片佢清唱:
一直衝 有沒有盡頭
這條路 上坡又下坡 沒變過

今日睇到呢篇峮峮嘅訪問 頂黑色花帽（友人贈送）

娛百講到尾愷樂主持根本唔及小鬼
所以主持群一直轉Wish、Masha 毛弟 風田 偉晉同而家呢D
根本唔係完全無晒以前娛百味道

某程度上係追思會憲哥有講係畫展撞到小鬼
小鬼都有提到跟對大哥
我自己睇左咁多台灣節目康哥帶張立東、楊昇達
到後期張立東帶風田
憲哥帶kid 成個行情唔同晒
邰哥帶kid 坤達 安妮 映映
我覺得台灣呢個方程式都岩

娛百... 當家人係鬼
八大開始沒落

反而三立呢邊戲同綜藝都贏晒

小鬼控場幾好 基本上要恐怖有恐怖
要笑料有笑料 最後都唔知真定假

即刻諗起玩很大佢直播講鬼故XD

[url]
補個官方完整高清version

假嫁 d觀眾次次都係嗰2個
我自己幾鍾意28電台 [/url]

最後鬼扮鬼上身 笑死

呢度我諗起當年佢同二哥由丸子去綜藝圈發展慢慢有知名度
最後係同坤達分別去KID唔同節目翻紅

仲記得坤達答: 事實不是這樣嗎?

走咗去碌坤達ig

鼓鼓 我覺得鬼哥冇同MP合作過都幾遺憾
有次廷廷上趣你的娛樂 鬼哥問廷廷可唔可以幫佢寫歌 廷廷仲話可以 雖然應該都係客套說話

認真之前同周湯豪上娛百仲有大天
都有話小鬼有同周湯豪邀歌...

睇左N次都仲覺得好好笑

唔知周湯豪幾時同鬼哥咁fd呢
見鬼哥都成日唱帥到分手
諗起角頭 仲有崎玉玩很大

眼鏡look一樣咁靚仔

個陣佢因為媽咪病左停左4年工
小鬼有講佢自己先問周湯豪拎電話

有時小鬼神來一筆好正

我覺得呢D先係朋友同觀眾覺得最唔捨得既地方
因為遺傳病不斷同DINO交代未來身後事

未來個個人可以承受呢個FACT
繼續生活所以我覺得佢好西利

以前睇娛百講左好多對未來既期許
到玩很大對小朋友十年約定
觀眾對佢未來表現...

終於敢睇小鬼最後一集玩很大 唉

以前睇會覺得心情愉快
而家睇完雖然開心笑但之後會覺得好空虛
因為已經沒有然後

當初聽呢首歌已經覺得好好聽
果然係努力既成果

到而家睇返娛百/其他綜藝既片，都仲係唔覺得佢已經離開左

係，睇既時候好開心，但一醒起佢已經走左，以後唔會有新作品就眼濕濕

呢集收視沖上2
我覺得小鬼呢集態度好好
出左好多意外凱莉梁又傷左
同時惟毅又體力透支
佢一邊安慰凱莉到終點
即刻幫惟毅
到最後輸埋佢真係認唔住喊

我覺得每個人sad既點都唔同
但佢離開之後太多人分享佢既好
令好多人用上帝視覺睇佢
覺得off camera既佢
做人非常成功

娛百 趣你的娛樂 玩很大 星光雲 蝦皮
以上節目都陪伴左好多人亦帶左唔小歡笑俾人
感覺好似一個朋友無形陪伴左我好多年

由娛百開始追佢
佢由代班到真係接主持棒
由畫集到單曲再出專輯
慢慢由主持同時兼偶像
跟住創立品牌aes
跟住慢慢成為演員

我諗好多80後都覺得好似一同成長
見證住佢由菜鳥變senior
因為佢都棄埋娛百
之後跌入低潮好一段時間無佢消息

到玩很大既一路向北超震撼
個陣感覺成件事根本無可能完成到
但最終唔同地方一直有人黎送物資打氣
又同唔同藝人黎幫手過關好似成件事由好多人幫手
成就左成件事...

之後見到好多佢既廣告同上節目
大熱門憲哥都話小鬼個排唔錯
durex 忍者契約 百威

9.16 我覺得好多人都認為連急救機會都無
一發現已經係屍僵成件事好絕望

睇唔到佢上台拎佢朝思夢想既金鍾獎好遺憾
好希望玩很大真係幫佢拎一座屬於佢既金鍾獎

#把不可能 變可能

Human 御守之心live

會唔會太型太靚仔

峮峮同婷婷兩個都係好叻

加油加油加油

次次有人模仿鬼哥嘅時候佢都好開心 笑唔埋口 玩很大屁啦哥又係

其實真係唔明點解kid可以完成度
根本無可能成功

每次睇突擊都覺得佢好攰 對眼又紅又腫咁

呢個係最後有講同憲哥飲酒飲到2點
佢地5點就黎

呢次嚇醒

但佢完成大部份
同埋小風講鬼故未醒晒鬼故知part 唔知想點🤣

仲要自己話 好可怕啊

Kid退役一年 諗起一路向北
片尾鬼哥喺龜山島玩得好開心

我覺得kid 好好
一直無忘記小鬼呢個朋友
半年啦

我諗好多人同坤達一樣未忘記到
甚至儲左好多說話想同佢講
但面家我地只能想念你

Kid將666紋咗係手臀當眼位 應該成日望到都會諗起鬼哥
我諗大部分人都唔會忘記佢 經常掛住佢 只係冇表達出嚟
但見到Kid願意經常提到鬼哥都幾開心
尤其係見到條片cm真係有人會因為睇到條片 而發現鬼哥已經唔係到半年

公開同台應該冇
竇哥同佢地都係今晚住誰家同玩很大先fd
都係呢一兩年嘅事

唔知鬼哥會唔會跟住去玩呢

所以大家先一定要堅持睇玩很大
唯一仲會播我是歌手係片頭
仲會落小鬼係主持群
呢個係我暫時寄托

係 之前會飛走片頭中場 但而家會為咗聽我是歌手同睇666而睇埋
仲有制服上嘅骷髏骨頭貼紙
紅隊好有心

好可愛
嗰陣d牙好白好整齊

二哥輸咗要俾人打巴掌 小鬼冇打到仲咀咗佢一啖

好開心原來私下業界一直關注小鬼遺作
好希望盡快登上大銀幕👍

原來仲有2首歌
好期待再見到鬼哥嘅新作

我不是空笑夢已破3m views

原來舞極限首主題曲 天下舞雙 鬼哥同導演合唱 但未拍MV

我諗大家都無諗到小鬼咁早離開人世
大家都以為仲有好多個以後

新一集玩很大 有冇人有睇啊？
李玖哲好好笑

永遠的小隊長：小鬼黃鴻升
黃隊：吳宗憲、李玖哲、姚元浩、郭芝吟、粿粿
黑隊：KID、江宏傑、孫其君、芳芸、阿樂

一個小動作都諗到咁多野玩
笑死

佢真係好勁 成日都會諗到d好笑嘅嘢

呢度都好笑，我的影子

小鬼復活

cm 「覺得小鬼的粉絲都會比綠茶更會答對」

btw 呢集好好笑
小鬼成日都對綠茶感到好嬲好無奈
綠茶又好似幾聽小鬼話咁

omg 講完無耐就有 舞極限 天下舞雙official mv

暴龍比yeah

車車車變轟

除咗第二集30:0 呢集呢part都會睇到有可惜嘅feel

哇 峮峮做星光雲Run新聞主持

我覺得作為小鬼粉絲會好開心
之前小鬼係星光雲既主持之一
而家有峮峮主持有種廷續精神咁樣

雖然之前鬼哥只係代班
但感覺上run新聞嘅staff都好愛鬼哥
搵峮峮好有意義

18年上咗喇

隔壁饑餓遊戲投緊女主持
峮峮都係第一位
第一日有九千幾差唔多成萬票（四十幾%）

我都投咗

偶像起床

5000幾對鞋好多adidas 同nike
幾時直播燒？

兩首都係講戰士

黃明志新出首廣東話歌嘅MV
諗起佢上趣你的娛樂 鬼哥話
說不定他脫了帽子然後頭髮超多的

永遠小隊長：小鬼黃鴻升
主持人：吳宗憲、KID
特別來賓：鬼鬼、張景嵐、柯震東、荳荳、房思瑜、盧廣仲、Matzka
片尾預告有Passion Sister

鬼鬼著AES去五堅情做嘉賓

扛得住
咩日子咁齊人嘅 黃爸都係到

AES春酒

佢一定喺現場笑住咁望住大家

大家都好掛住鬼哥 但都好努力開開心心咁過日子

真係好掛住佢既笑聲

細個超有感果陣去鬼哥簽唱會。托朋友畫左幅畫送比佢，佢讚我畫得好好，我轉左身落台佢仲專登叫住我，做左個畫畫既手勢叫我要加油繼續畫畫
好掛住佢，幫我畫果幅畫既朋友依家係教畫老師

omg 咁你之前有冇因為咁而試吓畫畫

有呀我都畫過好多，但始終冇深造畫得唔叻
但我永遠都會記得佢既呢個鼓勵，真係講唔出有幾開心

鬼哥一定好真誠咁鼓勵你
唔使深造都可以畫得好好嘅 鬼哥都係自己係咁畫

決定聽日就執番支筆，我居然咁遲先發現呢個post

支持
冇特別search嘅話都正常嘅 多啲圍爐

睇kid story 達達唱地球上最浪漫的一首歌唱到眼濕濕
好彩達達仲有老婆同Kid

易哥都有啲強顏歡笑咁
感覺上而家大家會願意抽時間多啲聚埋一齊

諗起李易話小鬼成日話佢煮野食野好好食
叫佢專注係呢方面

小鬼好正能量

你有時間時
試吓再畫吓
可能你蘊藏嘅天份未發揮出嚟

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

雖然以後都唔會再有有你主要既新聞
但每一個提到你都好足夠👍

見到有人提起鬼哥 我都會覺得安慰
底下都有人cm話每日都想念鬼哥

關關同凡凡首歌嘅MV導演係彭道森

單飛之後第一次出EP 應該係鬼混之後

壓力大喊好正常姐
鬼哥已經算好man

春天該很好 你若尚在場

以後如果婷婷唔出鬼哥嘅post 應該會有堆酸民發神經
同埋其實喺Kid story好似有見到婷婷啊

愚人節快樂 係時候重溫小鬼整蠱鬼鬼條片

仲有娛百嘅整人企劃

歐弟隻666

飛蛾 9.15

好記得最後話李易同小鬼講
李易屋企張梳化好好訓

笑死我

最尾攤大手想怪kid 笑到我

真係會笑到標眼水
鬼哥勁忙 要平衡要顧謝忻 又要撈葉又要顧Gopro

諗起佢 又入黎睇一睇

16號發現
應該係15號走

之前幾個訪問都話成日去歐弟屋企gathering

睇咗好多次都係覺得好好笑

之前見婷婷ig story share咗天橋上的魔術師
睇完有陣淡淡嘅哀傷

破左34m views

唱得幾好聽

小鬼：我去管理那個mall

鬼哥轉數真係好快
你們這樣講我女朋友我很欣慰
個女仔好似都幾冧

kid同峮峮有無做過愛目前為止
越嚟越出面

Kid唔係有圈外女朋友咩

峮峮本一見峮心電子版賣NT112 做唔做得住架

覺得小鬼無心講咸野

勁 尷尬囉
但好好笑

其實小鬼永遠諗都係節日效果行先
因個個以為佢揀jenny 佢就揀彤彤

佢上大熱門有次佢就揀肥婆
前面都係靚女

小鬼話自己扮女人似夏于喬

個陣佢真係帶俾觀眾好多歡樂

永遠小隊長：小鬼黃鴻升
主持人：吳宗憲、KID
特別來賓：Lulu、大元、蘿莉塔、郭書瑤、PS女孩、峮峮、粿粿、吳怡霈、余秉諺

今集有峮峮啊

岩岩睇翻熊熊好似退出晒主持群
之前好似孖乃哥打麻雀節目同埋星光雲
出左片之後好似無晒節目

而家同小豬一樣開YOUTUBE CHANNEL
但好似點擊率好小

好大隻666

香港如果有呢類節目應該會收到好多投訴
Fyy嗰啲講吓鹹嘢已經上晒新聞吹棒

想睇翻
有無LINK?

峮峮會為心愛的人整咖喱飯 之前鬼哥係咪講過鍾意食咖喱飯

今年婷婷生日冇醜照

咁啱睇到呢條片都有講咖喱飯

仲有呢條 想睇完整版

um...我睇咗d咩

六十億份之一好好聽
好撚warm

我moov冇小鬼7B份之一嗰首

其實好多YouTube 下面都話歌好聽但宣傳唔夠
好多人都係佢走左之後慢慢搵佢d歌聽

我就係睇完新聞即刻聽
最近有啲 sad 攞返嚟聽覺得好釋懷

MOOV 得拿破崙歌冇 album

點解咁嘅 明明都係滾石 應該冇版權問題㗎

連登有愛

想念

TAT 喵女友

婷婷

Talking嗰度好好笑

永遠的小隊長：小鬼黃鴻升
黃隊：吳宗憲、KID
黑隊：黃鐙輝、鹿希派

書哥專訪 再次提到鬼哥

成個月冇追過post 原來天下無雙個mv出咗

Kid件村民你好T買唔買好

對 貼返條Youtube link先
套戲18年上 本來應該唔會幫隻歌拍MV

令我諗起當初陳漢典post 鬼哥跳舞個樣係享受同開心

好耐冇追post八大幾個月前有剪返某啲鬼哥突襲女名星嘅片，唔知有冇巴打講過

我最近先發現玩很大有一set講停機後嘅片

幾好睇，有一集同林柏宏佢哋玩得好癲

娛百可唔可以繼續出

玩很大停機玩啥米嗰啲好好笑
林柏宏嗰集我都睇咗好多次
喺旅遊巴玩到勁癲
仲有我不是空笑夢最原始嘅MV

有冇睇埋玩很大開箱文 都好好笑

咩係玩很大開箱文

幕後開箱 sor 作咗另一個名

哦有睇呀，呢條片幾好笑

小鬼走左之後都無左了...

呢個超好笑

啱啊 停機玩啥米都係上個禮拜定咩先有返
我都記得呢個 阿信一開始話唔痛

唉冇咗鬼哥玩很大好似差咁啲野咁，阿kid又畀人話抽水
好似開始冇咁好睇咁，都係鍾意有鬼哥嘅玩很大，冇咗佢唔知點解硬係覺得個節目維持得有啲勉強

係呀，憲哥落場有啲勉強，我諗佢都唔想，但佢應該係真心為咗個節目同知小鬼都唔想因為自己走咗，搞到冇咗個節目成班紅隊有機冇得撈
所以先勉強落場，但小鬼走咗唔係耐又搞投票選個隊長又唔知點咁

不過突擊派利是嗰幾集都幾好睇

大家都已經好努力
所以都會盡量繼續睇繼續支持嘅

坤達嗰集兄弟旅行團都唔錯

嗰集阿kid硬係要抱藍星蕾嗰吓有啲突兀冇啦啦抱人，人哋真心未必鍾意畀人咁掂

其他都幾好睇

已經分唔清楚Kid係為咗節目效果定本身鍾意抽人水

可能一半一半有時效果太多，咁樣抱係有啲問題，藍星蕾個波又咁大，咁樣抱起轉

之前佢哋有時抱啲女名聲都會單手凌空抱，唔會壓到個波

買咗

嗯 台灣傳媒一早查晒當時走買左一年半未夠2年
要俾35%額外稅 要等夠2年賣先可以豁免

一講菇菇雞毛是黑色全場笑到
而家好小綜藝節目可以咁

唉 全明白運動會又係效果做太過小杰又係俾人話抽水

啲酸民真係痴L線 淨係睇呢條片底下嘅cm都唔知講咩好
有讀耆想睇峮峮提到小鬼 啲記者就會問啦
就算佢真係因為小鬼先多咗曝光機會
都要靠自己努力先可以維持落去
希望佢唔會好似小鬼咁 俾人抹殺自己嘅努力

係囉 之前同妞妞冇公開 分咗手都係一種保護

其實可能kid同d女玩得太顛...
俾人印象唔係太好加上拍拖個陣試過偷食

有心理準備先好click上面條link無一個comment係正面

咦 第一次見 好日系好靚

幾好笑

對 易哥都有cm話佢啲字靚

蘋果照妖鏡 鬼哥好mean 好好笑

3647到底係咩意思

無記錯
無名小站同微博尾都係3647
有人係group 話36死去...

ptt啲人係咁，之前憲哥出嚟又畀人話抽水，但嗰個post就反而好多人睇嗰啲酸民

7個月了

而家一得閒都會睇鬼哥啲片，唉鬼哥真係永遠會記得佢

每當睇翻雖然會笑但多左另一種感覺

琴晚youtube又彈返鬼哥以前既片

唉 娛百質素同豬鬼關係都變晒

愷樂都仲潛緊又有粒大花生
娛百真係貴圈真亂

個旁白把聲好難頂

完全娛樂訂閱已經2.69m
娛百1m都無

最近全明星運動會采子如荳荳單野
話采子係第二個愷樂

小豬自己youtube channel 都唔係好掂
我諗愷樂應該復出無期

我幾鍾意荳荳

7個月上黎圍一圍爐

唉 我覺得如果愷樂復出嘅話應該都有唔少人會支持嘅
可能佢自己都過唔到自己嗰關

平時都多啲上黎圍爐啦

yt頭先推左不屑嘅cover
依然聽左一半就想喊
原來不知不覺已經七個月
好掛住鴻升把聲

難講，咁佢一定有自己嘅死忠粉絲，但佢奶單野太大形象應該叫做全部冇哂，之前有個老啲嘅藝人叫王湘瑩，好幾年前飲大咗打咗個司機一獲，到而家都完全冇得撈，衰咗8，9年，相對嚟講蝴蝶單野大好多，做小三仲要咁多年

不過佢唔敢博啦，佢會有人撐但應該更多人會屌佢

想喊好易，一睇地球最浪漫演唱會重播，我實喊

個show勁多位喊特別係海芬姐嗰度，喊到傻
李玖哲，同老蕭，嗰度又幾感動，佢哋嘅情況差唔多，可能唔係同鬼哥咁熟，仲又真係傷心，想上嚟唱歌，一見到玖哲喊到咁聲都變埋，就忍唔住一齊喊

李玖哲咁壯喊到咁真係唔知笑好定喊好

海芬姐係前輩同拍擋既愛
李玖哲係來賓既愛
老蕭係師弟同來賓既愛

我覺得海芬係真係有啲當咗佢係細佬，小鬼知佢個人係悶同埋冇咩朋友，又時唔想麻煩人所以唔開心都唔搵人傾，而且又一直單身，所以小鬼一直好關心佢，你見佢去玩很大成日都望住佢，一路向北嗰次搵佢海芬特別講多謝小鬼記得佢

佢真係冇負評，佢出道大幾年好多人都唔多唔小畀佢關照過，我最記得係阿福講，嗰陣佢第一次去香港參加頒獎禮冇位企，小鬼本身唔識佢，但一見佢不知所措咁，第一時間畀個位佢，又同佢傾偈幫佢講點做之類
係阿福講先知有咁嘅事，好似2015年嘅事，由此可見小鬼係一個咩人

有余祥全同綠茶嗰集，明明贏足咁多關，最後嗰關話加碼，一加加兩粒變咗8粒，最後輸埋
最後懲罰要余伸隻手落個有甲由同蛇嘅箱拎高鐵飛

上面條片好好笑 最後小鬼自己逮捕自己

係啊 好多人都有share佢啲好人好事
呢個post嘅post名都係咁嚟
仲有唔順路都車埋辰亦儒 好深刻
我覺得好多細節上鬼哥都好體貼

台灣個生態主持人都係2個以上
之前愷樂有機會同蔡康永一齊主持之後無
個陣佢選擇可能真係有機會學到好多野

而愷樂個定位同而家大熱門陳漢典有小小似
但佢做主key扛收視根本能力不足主持群先係咁換

例子: JOEMAN同咪妃一拍片唔係破百萬就起碼50萬以上views
一分手無joeman加持而家破十萬views都有難度

熊熊高峰主持/拍戲 做愛片段流出之後
自己開youtube channel views 好小

采子事件 而家係最熱門
小三代表
1.愷樂 (小豬) 而家自己都搞唔掂
2.莉亞 謝和弦照
3.謝昕 胡瓜

愷樂完左了

仲有車鄭元暢
黃燈輝係追思會個段聽完忍唔住喊

小鬼: 我好像看到一個畫面你感謝了所有人
可是你沒有感謝你自己...